Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區20 訂唔訂你自己鍾意啦

Hottoys門市
Hot Toys-Secret Base :
信和中心20樓
Mong Kok, Hong Kong
13:00 - 21:00
3722 3988

🔴Marvel 系列🔴 updated 30/04/2018
派貨時間

無限之戰 (全部未截訂，又一城同20樓都可以訂,除左CA會場版)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130
Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330
Thor 2019 Q1 HK$1,630
Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530
Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680
Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590
HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590
Hela 2018 Q3-4 HK$1,430
Ironman MK2 2018 Q3-4
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590
Loki 2019 Q2 HK$1,490
金錢豹 2019 Q2 - 3 HK$1,430
GOTG Gamora Q2 – Q3, 2019 HK$1,530

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️
The Last Jedi
Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3
Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3
Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3
Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3
BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2
Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4
Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4
Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy
Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3
Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4
Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1
Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1
Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy
Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列
Wonder Woman Training Q1-Q2 2018
1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018
1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018
戰術Batman Q1-Q2 2018
Aquaman Q3-Q4 2018
Flash Q3-Q4 2018
Wonder Woman JL Q3-Q4 2018
Batamn JL Q3-Q4 2018
Superman JL Q4 2018-Q1 2019

其他電影
THE MATRIX NEO Q4, 2018 – Q1, 2019

睇返個list IW展 完左 派貨就精彩喇
一星期一款不是夢

$8600嘅46,47都有人夾到

銀包仲精彩

HT 單黎講 18年我只係剩返aqua man

到2019年av4 可能同時有20張單
Antman, wasp, cm 同埋宜家落左訂既
加上av4一定有野訂

真係係又一城等到收檔 結果冇靚野擺出黎賣

依隻越睇越正
但要忍住

收幾點？

秘密武器係D咩？
新入坑 咩都唔識

你都幾勇 職員有冇問你做咩留咁耐

我等緊 mark 7 開訂 咁可以唔洗再訂IM 了

Q&A

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?
:係 截左就無得訂

:截左訂點算?
:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨
2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?
:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同
唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?
:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?
:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

上個po有人問追qs，好似又一城有隻

開post置頂plz

如果HT做埋age of ultron隻AVG飛機我應該會入手

無人知

新手幾問學野
利申：盡左力爬文 推得太快 有得罪 多多見諒

想問如果iron man或其他玩得耐 企得耐 會腳鬆
係咪有隻膠水可補救
係咪最好唔好夾住企（captain/iron man)

Iron man平時唔開燈 係咪最好唔好入住電？
最好著再入？

MK46 宜家呢一刻值唔值4000（全新啡盒）

黎緊去大阪 名古屋，
個邊有無hottoys 專門店架？

膠水用502，燈有機會長放會爆電

咩係爆電？

46同好表示真係唔值用呢個價入
見佢本身原價2000頭但炒到貴1個double

得cap 先有隱藏？

同埋係咪即係官方圖冇嘅嘢

但係訂咗最後有嘅
就係隱藏野

粒電有機會爆開。你10年唔開緊係唔入電

岩岩9點幾就10點都要排隊入去 今日到底發生咩事

純討論（我知無人預計到未來）
其實等一排 回落到咩價位先算理性價位
想收隻同隊長一齊

合金關係 重量都落曬腳位 長期啲咪會腳軟 隻隻發作期唔同
502係醫到 有時好多配件脫落都可以滴
同埋個人認為唔好落stand cap都還可以 布料質地 但im會刮花同有印位

唔開電唔好入電，值

點啊隻雕像問到無？

感謝各位巴打意見
學到好多野

仲有爆地po長期咁放，隻中指會凹。加舊海綿

我見佢有隻合金手換
平時爆地/企係到 最好用返拳頭膠手？

好似因為中指個位長期受力點都會凹，我上網睇加舊海綿應該好d

無 今日成晚都係又一城
不過我有打去xm studios香港總代理問 但係佢今日唔知係咪無開冇人聽電話 但係website就寫禮拜六9am-2pm開
諗住下個禮拜直接踩上去解決左佢 我今次點都要入手!!

好的 唔該曬小豬巴

吸引巴係咪陪我一齊入多次坑
不如一齊買隻玩下

係，所以我都後悔鐘意果陣冇入坑，依家先追

等左成晚 咁你入左thanos 未

電可以玩usb比電

係我黎 請問有無寫價錢

如果屋企有位 我都一早玩雕像

應該就原價，qs應該未有人買左

老老實實 你隻ht都有地台
擺好睇啲效果同雕像差唔多啫
洗唔洗買咁貴 無記得8千緊？

呢幾日爬文 夾又話有痕唔得，企又會鬆
咁好難搞姐

利申 新入坑幾日

入盒跟住j個盒

USB比電係咩玩法
求教學
佢有得充電架？

我隻46鬆到仆街

將干電轉濕電 。用尿袋拉條線再駁住舊野降v同a，分出黎連住晒d電池位 。新手就不了啦，要用辣雞

d超高手折曬開隻iron man 自己拉電線改，呢d上網欣賞下算啦

干電轉usb

咁欣賞下算啦

好想收隻46 但4000真係
收普通被civil war captain已經用左3200收
錢就有閒錢
但4000真係

究竟幾時會有機會回落

唔玩50？

4000 蚊唔洗買46 啦
46 唔洗4000蚊啦

無諗過啲figure咁化學 原來會有呢啲問題

5k 都夠玩 mk50+hb2.0

1208蚊玩下隻quicksilver好似幾正 跑步pose

快d聽日衝去又一城問價

留名

Hawkeye個post

鷹眼好難擺pose
唔揸弓又好似無特色 揸弓又擺唔到射擊pose

訂貨點有discount

做會員，但好難做
永久個隻好耐冇出過
有隻一年制既做黎都冇用

打錯 上網睇1230

係YOUTUBE睇完黑豹既片就想訂埋金釣
但又唔知個頭雕點

Qs上網徵唔係平啲咩
無咩人想要咁

訂

800蚊都有啦二手

Qs真係唔值原價買

cw版可動差到傻

連潛行tony好似都多左人要

3個鐘頭前fb group有3200全新47

好似未有人要

好多個要wor
唔知邊個咁好彩中標

我呢d新手 3200 不如入隻黃臂好過

到底3200係好事定壞事
好地地2180

啱啱有人5000都要

又升 有全新未開

啱啱見到呢個真係講左句痴線
炒價呢啲嘢果然係雙向

5000佢係收先算

我睇完y拍d價再望3200，我想問下條友係咪好等錢洗

本想想4000蚊收46
再諗深一層 真係太唔抵 過幾個月
再收都唔遲

50 訂左啦
只係太鐘意civil war個情景
好想有46陪captain

突然又想要隻貓女

想追勇度單 但搵極都冇人放咁

有預感隻金豹應該會出得好正

邊度47賣3200呀屌

想後追Ep6 Luke
想收返張單，見yahoo最平都要800蚊
屌唔屌得過

有無巴打有訂埋黃臂？

屌我都徽左好耐

彈弓喎好似

Iron man mark 50 截左訂未？

carousell 有幾單我見

NEO截左未？

有無師兄知內戰紅女巫二手咩價位？想收番隻

問截左未果d自己打上去問啦，呢到ht討論咋又唔係sb

有愛就追 +300都算正常 遲下又靚又升架啦
我隻dv 700收單

普通版都話千

依隻似真fans先會訂咁
見親都無人放 好少見到咁 利申訂咗

新入抗見幾靚想後追單

訂啦 我訂完黑豹心思思 第二日再去訂金豹

睇黎好多人都開左無限金錢bug
無限後追

新手尋日訂完蜘蛛仔同ironman 心郁郁想訂埋黑豹雷神groovy set 又想訂埋黃臂 想問下黃臂幾錢 好想後追番2隻蜘蛛仔 homecoming果隻要成3000幾

黃臂set無記錯係3980$
2000$訂

岩岩徵左隻頭3日deluxe 版，開心

btw 之前見到facebook group有人自組內戰tony，有無巴打知道喺邊度有得搵到。

而家抄到癡線個d就不了

試下開佢700~750啦

WoW

正呀 又有現貨

到比錢話只係展出 唔係賣

我上網睇人地好似好難拆出黎咁

屌46 我星期3先得閒

即係同fb谷友講既一樣

好似唔係又一城黎 都未開

拋磚引玉

肯定係香港？

隻野好樣衰
我都無訂

其實46未出avg3之前已經高企緊
無謂太多幻想會回落太多

日本？

係首爾

睇黎實有人比張圖fake到，狗衝左去又一城

有冇又一城實況？

放心來緊一定有WM 4.0

應該都係死貨

忽然想收隻愛國者，但係佢又無乜配件同pose

咩價位徵到

同埋知唔知大約幾時會派?

又一城得番幾日 隊長最後衝剌

我依家都係訂完黑豹又想要埋金豹 比你地不停講要一對咁買
但依2隻分別又唔係真係好大，頭雕又未有得睇
想留下錢等新嘢

本身淨係諗住訂loki同隊長,睇完戲訂埋蜘蛛同雷神,宜家都心思思想訂埋mk50

一對對訂

我黑豹連埋金豹一齊訂.. 唔駛諗
搞到自己訓唔著就唔好啦

訂啦 唔訂就後悔, 訂左到時唔要先再放單
好過後追

loki加thor
im加spidey

隊長不了

隊長同BW

冷靜呀巴打

人地本身個樣係咁,其實雕得比anakin似好多
而且有開口表情更加正

請問我喺又一城嗰展見到DS係用緊A3個地台係咪代表會再出預訂定只係fake人?

想問依加20樓多唔多人?尋日係又一城訂完im同蜘蛛仔 今日想去訂埋雷神黑豹ca同loki 想問下兆萬係咪有間賣hottoys 如果想買現貨邊到有 想買隻蟻俠

無人知
做HT都唔會知

隊長配bw or hb

希望蜘蛛仔會跌下價啦

啱啱諗返起我啱啱開始玩ht, 大約1年前，得幾隻會上到3至4000, 例如dx11, 而當時玩ht既人仲係好理智，而家連一隻單頭雕既figure都可以上到3千幾

想問下diecast姐係點？

合金

係呀，ht係有個週期，真係唔好急

琴日上20樓多左唔係本地人上去

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我無訂金錢豹
太土豪feel

唔覺喎
覺得係屬於耐看形黎

幾有非洲色彩

不嬲都多遊客，我見過有唔知韓國定日本旅行團上去添

46 47我自己覺得點跌都要3千頭左右，因為太多人比得起個二千蚊炒價，二來訂既人數真係少

訂完點攞貨

睇睇下好想要gladiator thor 同hulk

46,47真心係靚既，果時一出46我都覺得好震撼，d燈可以造到咁

而家呢個市場，真玩家只可以觀望，一兩隻食炒可以接受，但隻隻都食炒就真係頂唔順

佢地行下參觀下姐

攞貨多，又gg又mk5

好似唔算多人訂

合份零件係合金，重手啲

Luke有冇機會出starwars ep8 最尾同kylo ren打嘅造型 最想要呢隻luke

我自己炒價只接受500-1000內，過1000我不如買第二隻figure玩好過
46,47我覺得會出1/4，話曬同一個模

希望mk50追加多d配件啦，盾好撚型

之前首日700放咗 想入返

A4 im可能就有

金錢貓個樣耐睇過黑貓好多
張開口d金色好好J

無,套戲負評到咁

但短髮老年版真係幾型

屌佢老母，有人三盒全要囉！死炒家死全家！
仲要炒上炒

咩黎

Av2 美國隊長 2千頭仲有冇？

琴日個個3200都唔知有冇放到

我想要1/6

真係炒到好撚顛
如果有炒狗mon緊post
想同你地講聲
屌你老母

2200全新 上星期

mark 50 巴打要買就訂
不要之後又後追
利申 未訂

炒九狗炒家死全家屌你老母冚家剷

其實佢個頭雕係咪應該截左先會公佈

邊到見到有？

搵人去佢個post 屌9佢啦...
佢分明想水9 新手

3500收成盒二手47都得

拎隻SHF DS就同佢換

拎隻Marvel legends換就差唔多

有乜好炒 有loki 1.0都係自用

新手一問
Darth Vader係咪無得訂啦？

勇度個頭好正 我都係最近後追左張 呢排真係未見過

等派

想請問如果想要隻antman 1.0 一手係咪唔會有門市有

等ep6

等ant man2啦，暑假上，唔爭個兩個月啦

又一城好似有cw版 1.0好似唔太覺有

ant man 2個款似返ant man1

請問巴打幾錢收, 我都想後追返張

一直冇訂老luke就係因為個長髮造型，如果出短髮就好

46 3200，極速秒

我果陣7百幾八百收 delux

我寧願買番ep4 雖然黃袍
利申：訂左ep5 dv

1個月前yahoo都係7-800 依家起晒價

臨近派貨，張單就好值錢

因為就快派 雷神都係咁

唯一唔係poker face嘅頭雕

y拍成千蚊

加五百係我極限

佢1.0有種70年代feel好正

果陣係動漫節
見到實物 靚到
首日已狗衝訂左

加五百我就不了, 唔算大愛, 只係頭雕吸引我
留錢算

呢個價係平？

3千蚊你覺得呢

我窮L都係覺得貴

迷你蟻俠配1/6用有無推薦？

終於收到張homecoming spidy dx
未可取$1500

新手留名

好肉赤 巴打有冇訂埋iron spider

我想要Homemade 但又係好少

個質感係正既

有
有晒homemade,hero suit 同47

幾錢啊新手？

呢隻真係唔知幾錢先合理

個下轉身真係不得了

屌 噤錯負評 自膠

2.5k得2支炮真係講句dllm

以經叫佛心 之前d系列乜都冇

勇度又炒過

啱先屎忽痕上咗信和20樓 睇完順便落去一 二樓睇埋game 見到2樓其中間舖有hottoys 現貨 諗住問下46幾錢 佢夠膽死答我賣6500

痴撚線

4個圈蛇餅
好多細路
想去訂隊長
咁多人都係聽日再去

今日先睇到實物
罰企個樣又幾好

將d hottoys放得好高果間?
之前問奇異果都要5000

1樓孤注左邊再左邊果間?
果間隊長都cw captain都5k

新手想買1/4 mark42 dx 應該幾錢係合理 全手/二手都冇所謂

咁上去SB算了

孩之寶DS同佢换

果間全部HT都好貴。

5點正影

有無巴打知 而家二手新淨合金mk3 咩價位？

1600左右
呢隻咪鬼買啦，垃圾黎

入面好多貨都售罄 都咁多人排隊

後日上SB

1500-1700都有

好彩對46/47冇咩性趣

會場版隊長要訂好訂啦各位，下星期二就last day

有咩特別？

如果有呢把劍跟 或者出戰損甲版有就好

如果戰損係半甲半便服

Nano tech suit睇返套戲入面一部分便服一部分甲 Tony可以隨意係有甲位轉移去無甲位變武器或者補返甲用
如果出到ht應該幾難

首先要做到件甲貼身連布衫已經難

多兩件未公佈既武器

算啦 9成9矛

唔係公開展出過一隻black order咩

睇來大家搞錯左

普通版都有隱藏武器
會場版多過普通版一樣隱藏武器，同埋爛地台加半隻outrider

佢個地台真係無乜誠意

其實CA一日未公佈果兩件垃圾都係極欠誠意
即使公佈左亦都唔見得有誠意

全世界都想要雙頭雕

等收雙矛吧啦
點睇都係雙矛

冇左個盾既隊長已經失去靈魂

唔知新dr strange會唔會有呢吧野

可能要等兩年後先有DRS2.0

今集表現咁差我放硬

好想整番番除手套場景，可惜無錢

等星期三後

最重要係有頭雕 個演員幾正

之前後追2700
依家IW 全入

其實啲人4K都入不如買多隻玩仲好啦

啱啱認識咗個鄰居
住樓上樓下都有玩hottoys
竟然有Mark 47

冇可能力後追 唯有食住佬味隊長先

有冇咁岩上埋連登呀咁

搵日將隻im舊化佢

如果a4tony比返個盾隊長兼剃返鬚整返個型look就大鑊

4K 入真心玩mark50 好過...
但唔係個個頂得住個種流線型

唯一一隻有鬚ca 到時個價爆升
中國或會成為最大贏家

mark4幫到你地
如果等得既話

加多1k 50+hulkbuster
舊果d都唔係咩非入不可

其實有鬚都好型下

同埋個地台唔同

想問下“豆”住袋底果個支架可以係邊度買

甩色底褲支架？

咁多隻IM, 細佬覺得46最完美
不過我都訂埋50+HB2.0 PP 忍唔到手

到時又會吹捧番話留鬚好特別 隻隻用盾唔夠特別

唯一一隻有鬚頭雕

用果個係咪九成會甩色？
但好似用左企得穩陣d

上淘寶睇果d都連埋地台
但我淨係想要個支架，裝返落原裝個地台

以前iron man又好似無咁多花臣嘅
主要都係啲手掌炮，膊頭炮姐

好似係

sb截左隊長，好似係

有冇巴打知Anakin派晒未？見到開始跌價好想出手追

跌左幾多？

Yahoo見2180，希望會更低

鄰婦 夫目犯

唔會跌串2000掛 隻野好高質 拉左好多唔係星戰坑人入手

個人鐘意今次有鬚頭雕多過之前果幾款

agger 一定好好玩。
我覺得今次巨腸件衫d 料做得幾好J

到時晚晚攬住佢打丁

睇返cap1電影覺得第一集最尾個造型都幾正
但唔見點炒起 係做得差定點？

垃圾
矮其他隊長一大截
頭雕唔似
又細隻

叔叔不行鳥
我諗好多巴打都知依隻係邊個黎

唔怪得啦

機堡?

我好想佢A4係剃鬚
等HT無得又用A3版
之前咁多隻隊長, 個頭雕重用咁Q多次已經好撚火滾

係 冇錯就係佢

好想訂mark4
但計過派貨嘅時候應該唔喺香港

無所謂架。。。

試下相認

我幫你玩住先

我要1月先返到嚟
其實佢話 Q3-4 出
但我呢家先訂 係咪唔會咁快有得攞...係就好啦

訂完hb2先知係半可動

訂左先囉，我諗1月派差不多

是但啦 成隻可動都唔會點郁佢架啦

上一轉20樓又多張Iron Spider 單，就快把持唔住要埋Thanos, 但好驚佢A4出金甲版

出左咁多次得一個叫似少少就係咁重用
利申:集齊向左望向右望向前望，夠膽下次出個鬥雞嘅俾我啦

唔岩玩咪擺到av4個陣賣

本身已經訂左hb2.0同im mk50
聽日決定訂埋iron spider,thor, ca

屌啦 屌落去嗰刻好過癮 再唔係放咁啲唔要嘅

黎緊嘅黃蜂女應該係下個目標

加埋antman, 重有等緊ws wm睇下開唔開訂， 今年應該差唔多

唔會放 無後悔到

仲可能有死侍2.0同機堡

ws一開始出現嘅時候嗰種霸氣 a3完全無囉

唔知ht會唔會出今年隻venom
如果出一定大大力屌落去

屌咁多野 因住馬上風

由奸變忠都係咁，loki都係

venom又驚又期待，一來套戲唔知好唔好睇， 二來點做到共生體嗰種質感都係問題，好似iron spider咁就會有d失望

想問下iron spider同m50係膠定金屬黎？ 2千5但膠嘅話有啲肉赤

iron spider賣千五定六係膠，mk50係diecast,有金屬都有膠

我想問訂野果陣留埋email嘅到貨果陣會唔會send埋email同你講到左？
岩岩先醒起派貨果段時間唔係香港收唔到SMS

馬上風都要照屌啊 忍唔到手

loki係a1 已經無霸氣

iron spider 官方話係布料嚟，再用滴膠技術
但我點睇都似全膠，邊忽有布

派到9月4日就派哂
唔會掛
利申有訂唔洗食炒
個頭雕真係好正

iron spider我都失望 個樣硬係似普通figure咁
唔太似係ht出品
共生體質感應該省到佢立立令識反光就ok

今日忍左手無去訂埋其他野 依加個心好忐忑 決定聽日收手去訂鬼哂去

邊隻

起碼上身郁到

肯定未派晒 有fd有訂都未有得拎

成日諗住遲D先訂遲D先訂，遲遲下就截左
到Obi wan一開就即刻上去

個email 冇撚用

現時一樓全新先3980

tony頭都係
1/4 43開始用
1/4 42
1/6 46
1/6 46
1/6 50都仲用緊

50真係唔應該再用

所以雷神肯用新頭雕就真係要訂

諗住訂黑豹Thor ca同loki 諗緊訂唔訂groot set sw係咪無得訂架啦?

雷神差唔多每集都有新頭雕
雖然都係得呢隻短髮感覺最似

但電影後期冇眼罩，佢就算用返Ragnarok頭雕都講得通

Iw最好係個眼罩可以除 抵玩

a3隻新眼係唔同色

我訂左mark L，傳聞會update武器/翼造型，會唔會加返訂金/尾數？

雷神今集呢個頭真係最似 勁有神 不過如把斧頭 大把小小會再有霸氣d

有手換又有新斧頭 又有燈
淨係講隻figure都抵入 仲要戲內表現討好
真係諗唔到有咩理由唔入
佢搞到我想入埋groot rocket set

我估HT會改大細

唔會啦
佢出得呢個咁進取嘅價錢就係諗住會加野(我覺得)

btw唔知有係廠會出a3 tony套便服+心口燈呢
佢呢套衫好好J

有無廠

好想自組

幫ht加價諗籍口

肯定可以除，官圖唔見

岩岩知售價嗰陣好多人都屌佢定價咁貴又少配件
之後佢補飛話會追加其他野 其他人先鋸返啲

文字有講

雷神冇燈呀

我次次都係靠收email叫屋企人幫手拎

其實呢問題問過好多次

我頭先已經由page1開始睇返都唔見先問

我未收過hottoys d email

心口果幾餅碟喎

頭好似係uv？

"需唔需要留埋email?"
"唔洗"

有冇寫錯或者唔小心block 咗人地？
因為我次次都收到

我應該冇留email

身一定有 頭無記錯都好似有

未上avengers 3已經有人問

眼係uv反光
身係led

雷神點都值得訂

Thor同groot rocket一齊放

點解地台 a3 差過 cw咁多

係身個6粒野有LED

第一頁係咪要加資料
Mk50會加件
Thor眼罩係除得
個個post都問一次

人偶更附設了多個可組裝在戰服上圓形裝甲位置的 LED 發光仿雷電特效組件，一把全新武器 Stormbreaker、四對不同手部形態的可替換手掌和一個《復仇者聯盟3: 無限之戰》人偶系列的特色地台。

緻地刻劃上在上集電影被Hela 刺瞎右眼的傷痕外，更於眼睛位置飾上特效塗裝，於UV 燈光照射下可忠實還原雷神奇俠激活雷電時的狀態。

眼係咪即係照完uv會發光
即係display夜晚會眼光光

"賣全全全新Hot toys
$5,200
Wan ChaiI
放全全全新未開Hot toys

1. MK46 $5200
2. Starlord Deluxe 豪華版 $3380
3. DX15 Jack Sparrow $2380"

痴撚線
買果個都ON9

遲定遲攞

隻眼要搵UV燈射先會反光
夜晚唔會發光架

師兄你呢種叫夜光
UV反光即係銀紙照燈果種

如果官圖除左就劇透了
官圖好似3月頭出

遲攞 因為我見蜘蛛俠首日同後期單攞貨時間都差好遠

咁咪要特登買UV 燈俾佢

你可以選擇訂埋黑豹然後同佢SHARE地台

最新既呢批有咩值得訂 後日會上SB睇睇

筆直所限 諗緊要thor定ironspider

你望下我個topic 名

早幾日上SB唔見IW display，去晒又一城

要等成年先有 好辛苦

mark50加野個source係邊睇

入啦 呢三個嘅組合都唔知仲有無機會出現

想問吓ht單加電話洗唔洗訂嗰個人去？因為後追咗隻ironman

要，重要比50蚊，我覺得未截既話你自己去訂好過啦

上面youtube片

條片應該要放埋第一頁 加埋q&a

好奇figure 同塗料長期照uv有無問題 嚟緊隻黑豹又係玩uv

就係截咗先收

Mk2?

照道理應該係照UV燈先會反光
唔照同普通眼冇分別

終於有個正常d

其實加50蚊作用真係唔大 心理作用居多 我真係好少聽過追單出事 利申由膠ironman玩起

我係平時唔出聲姐
mon post比較多
見到d睇唔過眼既先出聲

唔明問都好正常啫

放 Hottoys MMS426 可取單 18/6 Homecoming Spiderman DX 豪華版 蜘蛛俠, $2000
訂$500,尾數$1030
可以油麻地,旺角,信和地下交收

等一年500變2000
好過抄馬雲

岩岩上hottoys個網睇多次，覺得隻iron spider整得冇左戲中果種金屬感，有冇巴打認同？

係既...但都會訂
後追太辛苦

重未訂
我feel到一年後會後悔

市面上無其他廠選擇
真係無計

下年炒到三四千依家唔訂你就後悔

有咩投資一年可以有300%回報

唔知下星期開咩訂呢
好想係Winter Soldier

又訂多隻黑豹

好想佢出烏木喉呀
有冇同好?

有D後悔訂mk4無訂黃臂，實物都幾正

第一次訂hottoys有d咩要注意？
唔知點解好驚青

keep 單

小心訂到破產

訂完會好想後追 因為訂完又未有野喺手玩 要把持住

今日睇我又覺得比起睇相好好多喎

有無巴打 會有星戰既rey單 想賣
好後悔無訂 又唔想咁貴後追 見到yahoo賣緊950

超撚正
追訂啦仲諗!

放左張淨mk4佢
訂返黃臂+mk4

唔好訂，無底深淵黎
如果入咗坑就睇住自己銀包做人

買返黎岩岩先第一次影相
完夢啦

你而家訂 無4月都無咩可能有得玩

岩岩睇番thor3 女武神好正 會出一定狗衝

幾銀

如果出一定要搭堆酒樽做件

份糧mo la mo la

我收個陣一隻2500 一隻3000

賣2手都還好
起碼叫有愛過件玩具
炒單正仆街

影完相放返出去回血

都有諗過，但用差唔多$2000買黃臂又硬係覺得唔抵咁，可以買多隻figure

3000

3000 46
開盒企過？

咁就好啦 即刻去訂

46唔係近期收架 佢開盒check過件

一套iw唔係搞到宇宙失衡，係炒賣玩具到失衡

經典pose呢

一隻姐冇事嘅

我一黎就訂左三隻

會唔會咁誇張 iron spider喔

呢刻梗係覺得無事

玩hottoys 同食第一粒花生第一片薯片一樣

想問下又一城有無得訂im mk4 連黃臂？

無

打算訂隻IW Thor咋
都想要Loki但係得Avengers 1嗰隻個樣雕得靚 幾年前想買返二手都已經3500up

我等有閒錢先追番47

我覺得一定有，只係時間問題

1800姐!
而且黃臂個size大過1/6 figure咁多
你咪當黃臂都係一個個體囉

#metoo
個排手頭緊，唔上20樓
到有錢個陣就cut左...

訂呢隻算啦

47重高企過46
回落都好難 依隻野未出avg3之前都高緊

一次訂兩隻好傷
落訂比全數？

47我出到4000都收唔到
反而呢個價可以收到二手46

500渣 訂3隻都唔等於全數

Thor同loki都500
我最初都淨係訂mk50
依家7張單啦

呢舊錢袋返穩 訂下野等年尾啦

咁少人討論Thanos 嘅 呢隻出得唔好咩

有無巴打知iw thor幾時截單？？
今日訂咗會場CA同iron spider好期待

正常都無人知既

謝巴打 希望下星期六日仲有得訂

嗰嗰都想有埋甲
等A4再出
利申:訂住等A4

我覺得呢隻出得幾好 都無咩好挑剔 又包膠身又雙手套雙頭雕

唔係佢出得唔好 只係未符合到大部份玩家要求 金甲啊

同埋衣隻出得好啊 肌肉紋路做得好 雙表情頭雕 仲特登出隻手比你擺pose 唔洗驚屈到爆膠

唔係話出得唔好問題，係我自己覺得呢個紫色中坑人設個樣好柒冇乜吸引力

睇圖麻麻 出又一城訂Tron見到實物即訂

Mark 45 竟然放到2550

係 我就係想訂住等A4 冇佢 得幾隻avengers 好似好空洞 心思思想訂埋佢

其實homecoming tony made 個隻spider man都係會爆皮溶皮同滴膠老化

想像唔到42同佢會升到咁

條友真係好樣衰 係俾佢角色性格同氣場吸引

咁高大，同埋個個想要有甲版

無左隻手套可能就會著返甲

咁.....咁我訂兩隻啦

岩岩先講完淨係一隻

訂得thor緊係訂埋groot and rocket
今集rocket真係好正

唔好再推坑

站屍係咪最好解決方法

gotg個班正仆街 特別係星雀

制服罰企 頭雕自組 一雞兩味

重有抽濕

唔好比陽光直射

我都係 Loki同thanos都係官圖麻麻 實物正好多

實物好有吸引力

好奇點解個個咁老定 avg 4 thanos就會著甲
有流出？

良好意願

諗緊訂今次隻thor定留返avengers4先訂 空間問題，只可以揀一隻訂

thor下集個造型應該唔會大變

等咁耐好煎熬 依家訂

冇star lord你睇條撚咩

驚佢下年出隻會場版，想要個靚地台

會場版nomad地台

訂左先冇死 反正派得黎套4都上

掙扎緊訂唔訂50好 好驚後悔但又有土地問題

訂左先, 土地既野, 執執就有

訂左呢隻
下年復四嗰時再諗放唔放左佢再補飛訂復四嗰隻囉
不過到時要到2020先撚得上手

已經忍左手唔訂iron spider同黑豹 十幾隻ironman 罰企都冇位

訂左黑豹想display Wakanda forever pose
但手臂關節d皮應該好快收皮

Black order同好 想佢全出

之前好似有放過一隻係又一城

係

睇完屍站pose，已訂

唔知下集重有冇呢套甲

呢隻實難收，咁大隻都嚇走唔少炒家，訂得9成自用，點會輕易放出

地台...

Mark4仲有無得訂？

宜家有位想要都要唔到

一點打上去問

星期六仲有

3722 3988
13:00 - 21:00
我地呢無SB既員工 所以幫唔到你

Star Load 表示放過我啦 劇情需要

又問

呢隻係2.0?

1.0

收工去又一城 掙扎緊訂loki定groot set

想問mk46燈唔著有無方法/鋪頭整？
貴唔貴架

手上有咩先

Fb group 有人放18000

Loki 無得係又一城訂 講定先

好奇一問
有冇人有GOTG2 Drax 2.0
我本身有Star load..訂左IW Groot & Rocket 同Gamora
心思思想入埋

咁抵

好彩見到你講

應該就無 套甲俾人吊打斷估都會整套勁啲出黎 係就好 到時又有野買

應該會 但未必改太多 隊長就出番白虎造型

50咁少野好難訂落手

黃蜂女

唔係話會加配件？見到上面有人講

Captain搞掂左了

咩搞掂左？

黑豹有無 諗住訂Thor ca 黑豹同loki或者groot set 手頭有im同蜘蛛仔

both.....

應該只限iw line

咁大獲 即係焗住要去轉20樓

又一城只得iw 野訂 其他20樓

咁直接去20樓算 唔訂ca了 轉訂金豹

好驚上去忍唔到手訂黃臂

忍手呀，無位放都係j盒咋

可以係唯一既有鬚頭雕

姐係一早訂左會場版 講到1999999 比啲信心我入50

無咩信心，個頭真係好似m字額

50 其實幾型
利申背包撚

我終於明ca2點解咁貴
因為真係好型
利申:唔會後追

ca2?

想訂埋rocket set同Thor

地台敗筆

Ca2?
你確定？

Drax冇出過2.0

訂啦

今次iw啲地台都好HEA

仲打算今日訂會場版，可以慳返

thor咁型無得唔訂啦
rocket set就訂唔訂你自己鍾意啦

18000
想當年5100入手，但訂撚左2年幾先出貨

SB 個隻係Fake 人？
唔該師兄

頂 想收番Thor3 會場版都咁q難...

Ca3

Fb有人 1200 放46

應該出過一隻only

CA3 好正
頭鵰J 到出血，加埋特別地台
之前後追2100 覺得好貴...
依家平衡哂

忍手呀

出過一隻

唔該師兄
咁諗下入唔入1.0 先，之前見兆萬有現貨
成隊差一隻好似差咁d 野

Pps咋？

唔夠吸引
露關節

補

為左齊team ok嘅
但真心出得麻麻地

個body好似唔夠壯

孩之寶feel

而家STARLORD 2.0 DELUX版要幾錢左右?

強迫症發作
想訂50就想追47
想訂黑豹就想訂埋金錢豹
仲有Deadpool 2.0 可能仲有機堡
仲有venom 仲有12月又有另一個gg俠
咁究竟訂唔訂好

2018好得人驚

覺得Iw啲地台同隻figure好唔夾
利申 新手

地台可以另外收

想問下等2年 係咩感覺 係咪已經唔想要？

Between 諗緊訂唔訂thor好
唔係話冇錢但自己平時係好慳嘅人黎
已經訂左隊長同手套，15 16緊隻thor，但一星期洗3600又唔係好過到自己果關

你寧願訂隻手套都唔訂Thor?

官方？

手套幾錢?訂金都3100 ?

訂！
唔訂等睇後悔

自製啦 有d 現成 買完 上下色 鑽個洞就ok
利申： 模型撚

12月另一個gg

我覺得適可而止啦
諗下自己有幾多位擺，就訂幾多隻

陣間終於有時間上20想訂mk 50

venom未必出figure

睇你，官方地台都會有人放
差在幾銀

Mk6個地台仔我見過地鋪放800定600

thor一定要訂

等我話你聽：
訂嗰時：好興奮，射哂
訂完一排：唔提已經唔係好記得訂咗
訂完大半年至一年：掙扎緊放唔放
一年左右：官方放毒話改乜改物，又射哂
一年幾：開始抱怨要放單
派貨：爽過射

冇咩感覺，唔差在等多陣，夠疆就咪撚出
當拎左實物回家，就覺得係值得既

我都係考慮咁對隻mk4
無訂黃臂，實物太大而且都貴

mk4個地台太垃圾

原來香港係有咁多人屋企擺得落Hb
我訂多幾隻人偶都要諗過度過

IW呢家好期待隊長 THOR 同 GG 反而IRON MAN無乜感覺

位既野好死架姐，要位點都搵到既

thor 電影好型，但figure表現唔到

係船上面同埋推熔爐果幕型撚到呢........

整多個咬牙頭雕

塊面又長 不了

搞到我又諗返起我隻長面隊長

應該唔會有人未睇掛

trailer都有 唔係劇透啦

本身冇諗過訂thor 因為我只係鐘情ca 最後睇呢個po睇到心郁郁

睇完套戲無心郁咩 ?

屋企無位擺hb

炒價失衡

睇完戲ca真心慘，出得少，打卒又弱左，打到一半披頭散髮，力不從心，睇見都sad

個地台真係有啲怪

新手想收46 但有幾個問題
麻煩咁多位巴打解答

圖中46 就咁睇其實有無花到？
我見中間好似花花地咁

同埋若果無得試燈
買返黎 燈壞左 有無地方維修架/自己維修？
幾錢到

同埋交手2手46有無要特別注意既地方

勞煩巴打們解答，有咩得罪 屌得細力d

依張我自己個隻 睇下你接唔接受到佢戰損
摸落去好易分

係咪就算全新已經係咁
特登做到戰損咁？

吸引巴影到隻46好靚

講啦，都兩個星期咯，冇理由重就未睇個少部份人架嘛
紫怪成功儲齊5粒石，拍咗手指消失咗一半人

Animation 無咩興趣

唔係6石咩？

係 摸落去係會平滑 所以唔洗介懷

長智識 唔該巴打
交收有咩注意 二手黎講
同埋拎返黎燈唔著 有無得搞？
3500收到隻二手 呢一刻黎講 算ok?

隻野幾錢。到時咪cheak下關節

上y拍同fb睇下人地放幾多
值唔值睇自己
對我黎講18000一隻hb1.0唔貴 但對你黎講好貴

我訂左三巨頭 已經好撚肉赤 平時買野都好慳 唔知點解今次谷精上腦 而家仲想訂多隻 iron spider , hb , thanos 呢3隻好撚難簡

冷靜d巴打

Thanos

我都唔記得
我只覺得幻視好慘，比愛人殺一次，之後比紫怪復活再扯粒石出黎
隻figure 重要炒唔起

O唔OK我覺得睇自己 呢隻野就算要落都唔會落好多

3500

地台仔都600-800咁就真係太貴，比較之下我寧願買黃臂

最撚慘係比人係個頭成忽揸走左
睇到都覺得好撚痛

好果有無石既頭雕
可以一戰

不了 戲入面表現太廢

講真 新手黎講 係咪屌住三巨頭都夠 成日想訂多一兩隻 怕食炒

三巨頭+GG

睇完ht啲官圖好想後追

avengers 2同ca3勁到仆街，今集由頭比人屌到尾
真係劇情所需

新手 但訂晒三巨頭+gg+ mark 4, 猶豫緊thanos

講真，D人成日問值唔值呢個價
係你玩具唔係人玩玩具，你自己鍾意有愛咪得
同埋睇你地銀包有幾多錢，你有米咪開無限之戰
利申：窮撚，每月出糧都自動自覺上20樓比錢
銀包成堆單但唔係紙幣

呢隻好野呢，不過少人訂，有訂個班真係撚狗咁撚班後追玩家

訂 全部都訂
無謂第時貴成倍先黎後追

所以我打個咁既topic名

仲要有位display，唔係就變ht版嘆息之牆

唉屌 我仲未拎得
10月7單 而加先派到2月11
應該要等多幾個月-半年先派到等

心動不如行動，訂咗先，最多唔啱咪放單
好過比炒家撚狗

而家好似派到3月頭

所以我都係簡黎買，靚就買。
草唔到成隊team都冇辦法

唔知今年動漫會出咩呢

新手一問
想訂隻黃臂做自己年底既生日禮物
見話2018 q3-q4有貨
咁依家訂係咪要出年先會有 定q4都會有

diecast mark7

9up

會唔會係戰損im mark50

同感

我都係 一直都係有愛就沖 因為一黎屋企無咁多位 二黎為左連攜而買我覺得好唔理智

q4=2018年尾-2019年頭
佢話就話2018尾 但係ht派貨未必可以一次過全派
你而加先訂 頭幾水未必派到你 可能要等到2019先有

正常係q4都會有埋
但呢期hot toys 派貨速度慢起上嚟就未必

太難搞 呢鋪損得太勁

WM 連力架頭 連戰損

Mark 1

Diecast Iron Spidy

搵日上20樓問下先

訂既時候會講
準唔準就另計

我都希望係diecast mark7

我想佢出back to the future 第3集

考慮緊訂黃臂定matk50好

why not both

岩左未開
一陣開箱

我有預感聽日又一城會有46/47
利申：9up

攞左假 唔該巴打

啱啱同老細辭咗職 今晚去捕住

海關

除左紫怪同IM
比左訂之後每隻每個月儲100 蚊多D
到拎貨你就有錢比尾數

依家出乜訂乜，怕後追重肉赤

mk4齋figure +mark50咪冇咁吃力

我連老婆大人都賣埋 準備all in

你老婆大人唔係入咗廠咩 李生

冇呀冇呀 我冇酒後駕駛呀呀sir

比你J 下
唔知係咪個鎚仔重， 依家Display 到有d 腳仔軟

建議要買thanos
話曬都鋪排左10年
又要係主角
重點係出埋呢隻加avengers 4 個隻就唔會再有
真係好撚型

唔好講
未訂係未有衝動訂

如果有titan個盾就正

上次經過多人得滯入都無入

兩個鎚有咩分別？

左邊嗰個有掣似有燈

浮炮同劍

我要個小朋友

我要Im cosbaby 小朋友不了

一個重身，似合金
一個可以著燈，輕身好多，但唔開燈望落冇乜質感

隊長個地台細到連隻外星狗屍都放唔到？

唉想入多隻im 已有46 本身想入mk6嘅 但炒到咁 想轉訂mk4 但又硬係無mk6咁好

Mk6個心口 有愛就真係實追
冇愛既人點睇都覺得怪

利申追左

兩隻基本一樣，差在戰損同心口

本身有隻46
想簡多一隻im
同埋海關唔比買咁多隻
本身已經訂左隊長同Thor

遲訂嘅話大概會遲幾耐攞？
上個月尾訂左Iron spider，宜家想追番homecoming Spider-Man

homecoming無得訂啦
只可後追

合金鎚係敗筆
好多謝hela鏈爆個鎚

因為重到拎唔到？

hot toys通常只會開一次訂
截左訂就唔會再開
如果截左訂想後追就要搵其他人賣比你

其實我鍾意4多d，4係完美版mk3

個心口真係好怪
好慶幸唔洗追

太重，一開始實拎到
拎太耐容易令手腕關節老化

我覺得4靚過3呀都 不過覺得6表現好d 同埋靚過4少少

百J不厭

Mark50 追加配件應該落畫後發布 應該有盾有劍

但炒到3000+唔想買 隻46上年21xx入

仲有家燕媽媽果粒呀
total 七粒

係就仆街，雖然好大機會

叫唔叫sad
個頭花得幾勁

訂左咪唔仆街

係咪正常架？

好唔正常 快啲放比我

快D派勇度啦

今朝先講完點為止戰損點為止刮花

唔係摸落去平咪唔正常

有時係抵唔抵問題，係有無位問題
你擺黃臂空間夠你放多兩隻公仔

其實d戰損塗裝用指甲刮得甩

今日有無巴絲打去過又一城
有無現貨圖睇下呀
一陣43點拎出差 順便鼠過去望望

Mk4 無左d銀色 齋左d

其實iw 個地台咁細，好明顯係扑街boss 同設計人想整細d,,咪可以買多幾隻擺得多d.
隻隻都好似mk6地台咁邊有位擺

蝸居撚表示DX15個台已經係個房的極限

大陸d 工廠姐姐d 指甲應該花哂

有張mk4單...隨時拎黎換mk50

所以戰鬥版ca3 盾

死貨，全部都係死貨

尾聲咩都無

仆街呢隻雷神好撚正

終於入完電

我感受到你換電既憤怒

嗚呀

我果隻連電都懶得入

我無留意甩左粒石佢變黑
佢俾thanos dum左落地 close up個下 嚇親

轉貼，Mark 50 戲入面出過既武器大全

1.加農大砲(指著DRAX)
2.手部小砲(跟薩諾斯打的時候)
3.磁浮砲+雙手砲(烏木喉剛入侵地球的時候)
4.肩砲(在宇宙船開了個大洞讓烏木喉被吸出去)
5.手部飛彈(對星爵使用)
6.背部飛彈(準備跟薩諾斯單挑的時候)
7.圓盾(跟黑曜獵手打的時候)
8.大盾(接下薩諾斯力量寶石攻擊)
9.雙手刀(跟烏木喉打的時候/之前EW封面上的造型)
10.雷射刀(跟薩諾斯打的時候)
11.小刀(東尼的最後一搏但是反而被那把刀捅)
12.錘手(跟薩諾斯單挑的時候)
13.腳部推進器(追上Q船的時候)
14.腳部固定器(跟薩諾斯單挑的時候)
15.背部推進器(就是大家俗稱的翅膀)
16.吸盤(要進入Q船的時候)
17.手部雷射(進入Q船的時候)
18.凝固劑(封住缺口跟傷口的)
19.不讓薩諾斯握拳的固定器
20.發光錘手(這招讓薩諾斯流血的)

20 個下thanos回應個句好霸氣

兩隻都好型

幫47入埋電

不了 好攰

換電好有壓力 好怕大力啪斷

啪斷直接換磁石扣

唔想咁煩 影完一次相之後拆哂電唔再入電算

+1

之前低過原價都冇人要依家又炒起左

下年第4集就會炒返第3集

訂返10隻mk50保平安
下年上車不是夢

希望係真

心思思想訂hb 2.0

我已經催眠緊自己 ht會出全可動
ht會出全可動 ht會出全可動
ht會出全可動 ht會出全可動動動動動動⋯

冇可能啦，點會打自己嘴巴

好過我果隻 換完頭電 相都未開始影 d 電已經無電

唔信

問過大陸朋友 依條友預計會出dr 2.0同依隻
可信度50%

50%又真係幾準啊
一係出一係唔出 唔該晒

a3奇異博士唔會出架啦，死咗條心啦
同上一隻差唔多又唔係相隔好耐

好想要隻set靚個頭嘅dr strange

收工 出發去20樓奉獻

訂咩呀

黑豹 Thor 黃臂set掛 諗緊訂唔訂埋黑豹或者loki

好dum本wor ching

Mk 50個台係唯一不足之處，其他都好完美

mark4
thor
loki
iron spider
一定要訂

skip左loki iron spider ~_~ 準備陣間去訂mk4連黃臂

一陣20/F又勁多人~

之前已經想入坑 今次忍唔住了 反正依加訂左起馬下年先有 慢慢儲錢買 廢事之後後悔

黃臂set唔好咩

黃臂呢個坐台真係金錢同地方既考驗

睇完po 心思思想訂埋50，但其實又唔係真係咁鐘意個款，係怕第時好似今日咁想後追時咁慘烈

成千八蚊買個咁既座台不如買多隻loki玩下

訂咗先唔啱就放

岩岩見到 係咪會出女武神

岩先過又一城
見到有SW 1.0現貨
見條隊無咩人
心衝動又訂左Groot Rocket set
由上年帶飯到黎家
睇黎死省死底
到下年了要

hottoys 成日走數，交叉骨 yellow jacket ，dc未來戰士都走咗數

同你一樣，但今集完敗，下集應該新甲

如果而家先訂iron spider係咪會遲首日單好多先派貨咖？

同埋知唔知幾時截單？

你確定啲燈完美？

通常2-3個月會截 我地係唔會知實際日期
有啲會好耐先截
遲幾多應該會睇幾多人訂 依家gg俠派貨一直無郁過

巴打點睇呀

派貨可以一下就派晒 都可以分三十年派無人知

應該wow左 原來有出IW Loki？
今日先去又一城所以一直唔知
點解仲未有得開始訂 ？

DC果隻最離譜 成隊差佢一隻

呢隻係Thor 3 Loki

比咁貴價錢 真係要吹毛求疵下

幾何會洗到3600一個禮拜啊其實
享受先係生活啊 對自己好啲 又唔係個個禮拜都用咁多

原來
我見佢個台寫Avengers以為有出
自膠

隻腳d燈位

地台換咗啫

d燈縮晒水，雖然我接受到

今個weekend 去多轉，如果仲有黃臂就訂多張，之後放左隻張齋mark 4 睇緣分

訂左黃臂set thor同黑豹 入坑幾日就無左5000 岩岩睇蟻人好好j下個月考慮入番隻先

之後睇埋第二集黃蟻女好好j 又入埋

ht 真係睇得到個人可以幾有定力

實行個個月避海關食殼種玩ht

其實真係
不過斷估冇咁早截訂，應該拖到月中截左卡數先去訂

上個月訂左3隻加隻1:4無限手套,跟住唔小心又食好西食大左,跟住呢個月實行慳錢大計

食好西？

跟住新野開訂

之後又有新野 活在當下比錢了兄弟

痴q線 隻hb 1.0 y拍賣萬幾蚊

就係睇post見到mk 4黃臂重有得訂，就衰左上去訂埋

又一城 report
cosbaby 都差唔多比人買鳩哂
唔洗排隊就比到錢
不過都無野好買

fb 有人放8.5k 比人問做咩放咁平

已被秒

真係食野果陣,唔係食女人

寧死不屈

講真,真係唔信有買家買

有時唔明d hottoys 玩家諗乜
hottoys 開訂定價正常又彈三彈四又話貴，又話要考慮乜9

後追就一二千起咁豪追，真係好鬼犯賤

人本身就係犯賤

所以我乜柒覺得靚嘅就訂晒先
後追太貴追唔起

比起武器我寧願mk50岀番個靚仔啲嘅地台

我都覺
fb谷都係啦，有d acc好撚鬼，熟口熟面係咁推
例如mk47，個炒家set 4千，之後搵幾個鬼acc排3800左右，塑造到呢隻figure值4千蚊咁

好似街頭個d推銷搵幾個人做媒扮多人搶

一陣睇下先，啱既買隻q版撚住先

上20樓訂mk50
廢事心掛掛

lm

秒左啦？

搭上搭識啲職員，發開口夢 聽日會出少少mark 5,6,45現貨做壓軸

未，真係有人買就痴線

一齊等mark7

想問邊個gp?

上yahoo拍賣見到

搞咩個個都高追hb

聽日先有時間上去訂mk 4

唔知趕唔趕到

Gg俠派到23號

因為2.0唔爭氣

因為hottoys係又一城display hulkbuster

請左假去排

買king arts，平一半

派貨通知除咗sms 係咪仲有fb?

King arts 4千幾，低玩

3600
我都有買

其實見kingarts造工都唔錯，但冇乜人追

佢入面隻im係可以分開架?

HT 半身

其實係，可惜一出道就去打大佬，一下比人收皮

想問ht係咪無出black order？上網搵好耐都無

未

未出

可以放mark43入去(如有 )

qc咁差 唔止一次見有人講一開就斷手斷腳
造型都唔算好

訂左mk4,但又追左mk6,依家諗住放左張單

mk46兼用43腰 手甲整到勁大塊唔知想點

唔見既 有冇關鍵字

算係咁了KA，反正都係企，色上得正常4000收貨

放比我 應該唔追mk6 啦

佢個官網真係好趕客

大陸野算係咁

其實我覺得2.0 衰在唔係合金
反正咁大隻都唔會成日扭黎扭去，PP 夠用既都

今朝中猶豫緊買唔買thor，放工行轉又一城又買左了

我都入左mk50

依幾日係咁見人放奇異博士

個價應該差唔多見頂

等回落再入
之前有個Post 話迪士尼有貨，第二日去已經比人掃哂

不如加多小小買遙控版

我都想入

Ironman MK4 2018 Q3-4

依家訂年尾有貨?

多唔多巴打訂左依隻

依排見人派MK 5見到好靚

聽日最後一日沖埋iron spider,ca, thor就收工

岩岩訂左連黃臂 佢話年底有 成手單 人生第1隻要年底先有

最後喺又一城入埋 ca 同mk50
訂多隻thor

收工

睇下下個月出糧截哂iw未 未就訂埋ca groot set同loki 金豹

你預出年頭/中

有無人有儲埋kingarts嗰啲？我見有啲款都幾靚

咁又唔係 不過我覺得個台做得好hea

2800全新MK47 D人快到 係唔係24小時不停MON住D交易群

搶手貨真係一秒就無

我懷疑近排呢d post係撚狗
唔信真係成交

Gg就派到我
等到6月攞

想收幾隻粗玩，師兄有冇門路

都證明咗好多人想後追47

開完 post 玩失蹤？

all im
homecoming gg
drs
ca3

全部天價都搶屎咁搶

啲人覺得多人搶隻野咪叫岀得靚

又參觀了

咁事實果幾隻又真係好撚靚

最靚我投比drs

DS係連個盒都有心思
但47本身個配色比人插到仆街
我覺得好似著咗條褲咁 三個頭都唔太值呢個價

我都麻麻地 47 46靚d

可能出呢套衫？？

可以早啲排試下

正喎 同老細拎左聽朝假 諗住一早去食個早餐就排

六點幾上20樓聽到截batman

Diu有無腦咖
呢啲嘢加密先出啦
俾炒狗睇哂

請左假
9點排唔排到頭位？

點解仲有on9幫襯黑店

你都識講啦
on9咪幫襯佢

一黎就幾個on9仔幫襯

之前買43有經過呢間問過下價
問完我呆左 點解同grp可以差咁遠

下次副題叫咩好， “各位巴打冷靜啲” ?

就快又爆post

因為新人 真係唔知 可能連玩具都無玩開 唔知個玩法

有興趣就訂 唔好諗咁多 唔好益炒狗

叫 唔好再炒我隻hulkbuster啦

人地交租揾食啊嘛
都唔知佢啲貨邊到嚟
一個月得一兩個on9仔幫襯佢夠頂鋪租？

會場巨腸最後衝剌

巴打 搵部2.0出住火先？

有成堆單除左infinity war之外

點解你同我諗差唔多既野

成個post都係訂同唔訂既掙扎

二手當全新 恰你唔知價 mark up得高過市價太過份

正當我苦惱緊訂黃臂定mk50
女朋友突然拎左張黃臂mark4 訂單出黎比我
解決左我個煩惱

咁咪岩囉，訂埋隻MK50

係 到你訂埋mk50 岩岩好

有無巴打都有訂到新果隻Baby Groot
記唔記得佢話大約幾月派貨
訂果陣太急唔撚記得佢話預5月6月派

未訂
唯有安慰自己戲裡面佢好廢

差唔多。最多咪7，8月
好快派呢隻

2至3個月 上星期訂咗

有咩交換條件

應該冇既

JL個隻？係幾廢架

幸福到你

唔啦 本身都係打算二簡一
土地問題
屋企有儲變形金剛
冇咁多位

屌我仲唸住公開俾平民入嘅第一日早啲入去會買到現貨
點知12點入到場已經無晒

仲有啲色， 46又係咁
明明啞身變‘令’身

我海關送mk50

你話我要求高又好，咩都好
Mk50唔出多d配件我都唔會訂
頂佢個肺2千5得個兩碌炮
我訂mk6都2千1仲要多好多野玩
唔會為齊巨頭而訂埋佢

HB1.0有冇人見過有人放
聽講成皮野隻

老老實實，好多巴打都係
一上20樓，或者去又一城 就一大疊單咁走
講真，一開頭入坑係真係好期待
訂完仲未夠，仲可能走去食炒買隻46,47,ca3 黎玩

當然，連登巴打高收入就當然啦
但老實講，每隻1,500，你宜家好雄心壯志
想齊team，但其實一年後派貨，自己個衝動可能已經過左
同埋到時ca3可能跌價嘅時候你就會問自己，點解當時高追咁on居。。。

就好似之前 mark 7，曾經升好多，但上星期 一千頭都已經有成交了

9up完，可能有巴打會話，上連登邊洗咁認真
但講真，見有啲巴打咩都訂真係有啲擔心

利申 JL,IW 都有訂幾隻
完

咁正嘅好朋友邊度搵

唔知套衫會唔會有update。。。 佢官圖件衫鬆到呢

你就黎做爸爸啦 呢份係送比你既禮物呀

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區21 高價後追前請三思

-

隻mk4同個仔一齊大

Push

我未試過買ht要比超過2600$
我要保持落去

你咁衰架 話人地好朋友

我都係訂咗iron spider 同隊長(準備放)
過兩日訂thor，下個月訂loki

下下要訂齊item好浪費金錢同空間，又要硬食自己冇咁鍾意
其實好易突然放棄

久唔久先買隻自己鍾意好過

希望佢改改個面罩

好耐之前dx11一派 食炒2800

唔洗改啦 咁廢 擺出黎比人指住笑